我都忍口唔鬧公司班和理非做大台黃豬 佢地就成日衝衝子前 衝衝子後咁形容勇武派

見佢最近講到將公司物資捐比前線
我話捐比真係同警察對峙既ok
拿黎唱咩新國歌既無計傾

佢就好似以為我係藍絲打壓佢咁 同我講佢都識衝衝子既前線
真係聽到我幾鬼銀耳 雖然我都由幾年前開始唔妥和理非
但e+興玩唔割蓆 唔可以鬧對家

我地已經唔小班和理非成日唱k割蓆
佢地就成日屌鳩我地衝衝子 咩攪壞件事破壞個運動

佢真係唔知和理非同勇武派幾年前開始幾大仇口
特別係旺角既憎金鐘既唱k豬憎到仆街

但今時今日 兄弟爬山各自努力
兩邊人就唔該互相尊重
我覺得你地和理非大把資源又有612

你話捐公司野比前線 我係真係想去到(前線) 到
唔係比班拿黎唱k無需要既人用

正如捐錢我都叫人捐去星火

佢就成日話唔妥我唔想見到我當我係藍絲
班和理非有時都癡鬼線

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

同志，不是說好了後天才出分化貼子嗎？改了？單位沒通知我！

無呀 今日公司同事同我講佢話我係藍絲唔鍾意見到我先知
原來唔撐和理非佢地既行為就係藍絲
佢衝衝子前衝衝子後我都無屌佢啦

請善用起底功能
拉

拉

叫和理非做對家都知你係乜野人啦

Good night sir

唔叫和理非我就叫含家剷同唱k豬架喎

低級分化post

屌你老母

不推文呀

拉撚死你